DLLM 肯宣佈全港WFH未呀???

爆到咁都唔停工
On9?

搵$ > 你死

手停口停

DLLM 運輸處幾時開呀

爽呀

核爆都要返

爽你老母

一日有人仲生存就一日要返工
香港啊

放假成條街都係人
啲人都唔驚
使乜wfh

商家佬大於一切 ok?

成日講呢啲
依家冇人嘈佢
政府&啲公司咪更加唔使理囉
個個係度講呢啲 同自我閹割有咩分別

唔可能啦 啲公墓員都無 何況全港

唔會啦 會中圈套

咁你係連登嘈又有咩用
同左自己employer講未

利申 有send email比CEO同manegement

Dklm

小病是福

要續車牌呀
好緊要架

你係咪on9架
唔支持home office

WFH即係叫林奠認輸，你話呢

去一轉街市望下先，幾多廢老無罩

相信政府

Wfh啲人咪又係去商場去行山 咁有咩用

單日過100單先再諗啦

信政府啦 WFH咪個個去行山

我不嬲都係屋企做野
見連登冇人講我咪講
費事大家慣咗講「香港人核爆都要返工」
自己洗咗自己腦

過200 單再想

驚閪咩

啱 香港人係可以做撚到fallout 咁撚樣 核爆完都重要返工行街

商界>>>中央>>>>>>港共紅友>>一般平民（無分黃藍）

過咗啦今日
確診60幾加初步確診60幾

死亡率80％先講wfh

之前唔係一直屌公務員wfh咩？
唔係要續車牌咩？唔係買左趕住揸咩？
依家唔wfh又唔滿意
攬炒成功 私人工又冇人工加又冇wfh

林鄭瘋了
社區已經大爆發
玩群體免疫！？

政府內部應該繼續行番禁蒙面法
點可以唔以身作則

唔可以繼續中圈套落去啦

WFH = 本土自決獨立

人民一旦發現：
原來WFH / 本土自決獨立 後，一樣可以過日常生活（甚至更多好處）

後果不堪設想

食多d菊, 飲多d水, 做多d 運動,
死既都係唔信唔怕死既藍屍廢老

停咩工吖 唔好比佢停啊

聽日準時返工

没事儿没事儿
相信政府

打風都阻唔到
區區武漢肺炎？

港g公司表示公司未死人都唔洗指意wfh

中個班人實係冇準時返工先中

啱啊，啲港豬咪又係街照岀，由得佢哋啦

你以為港共會理幾多人中 幾多人死咩

二零一八年年中至二零一九年年中的死亡人數為47 600人
就算無肺炎香港每日都死47600/365=130人
係咪要永久停工停課連登仔先滿意

Work from home 啲人咪又係出哂街

未，因為要提供服務俾市民。

知道有港G公司有得WFH
啲老細識做就WFH啦屌
係你自己間公司爆你就仆街啦

Home Office!!!!

香港最緊要返工

同日本核彈炸兩次果條友有得揮

會中圈套

手停口停不了

咁少就叫爆

Work from hell

未爆到美國咁唔比停

唔好home office ar

會有部分on9仔出街
但一定唔係大部分人囉
唔係要為咗一部分on9仔犧牲大部分正常人嘅安危呀？
咁反智

你梗係未見識過有人中左就圍封果個範圍消毒，其他人繼續做嘢 work from hospital 就有份

Wfm 好多人冇收入

罷工有冇得諗

無野阻到香港人返工

home都無用
每日咁多大陸野人周圍走

中左招就 Work from hospital

真
商場繼續迫爆
家長繼續比小朋友周圍摸
完全唔覺有人驚

咁咪要屌佢老母囉
唔係要繼續覺得咁係正常呀？

林奠：我係呢到最大個個

支持WFH 都係純粹唔想返工
全港 WFH 經濟打擊巨大，到時工都無埋

好多私人公司都睇政府頭，公務員無得WFH，其他公司都唔跟

你睇今日一田鬼死咁多人
唔知以為完左疫情

This is HK Government
你估到佢就唔係林鄭啦

但好多人有
如果份工性質係可以唔使返公司做
就應該要WFH

直接宵禁啦

死人只係數字
但錢就係錢，唔係數字
香港人最緊要返工

林鄭：我絕對唔會中圈套

攬炒唔係口號

好少事姐中咗又唔會死嘅

手停口停果班地盤日薪工人即刻衝出黎屌政府老母

錢緊要過港人條賤命OK ? 有14億人補充

細SO 就比人炒左

過1000至算啦

如果wfm 都做得掂
姐係可以cut人手

做唔掂既話又影響公司

所以唔可以wfm

Donki 咁都唔爆

唔停工
Wfh都冇用

部分連登仔定唔知pr話最緊要公務員冇得wfh, 私人工唔會跟政府

真呀，沙灘好多人喎

不了 我要返工

未呀!我愛返工

根本大家唔想返工而爭取wfh 你估真係驚疫情咩 比你wfh 咪又係出去玩

過左

呢個時候串人唔攬炒嘅你
自問有冇盡力令自己奶野再出去播毒？

藍屍：WFH 就係助長港獨

Push

老閪表示你驚咪請 AL 囉

$$$ > All

唔會中計

Donki 咁都冇事

殺撚哂啲藍領就可以實現wfh

係時候HongKonger lives matter

其實你係打工仔定仆街老細？
成日幫住仆街老細講野

講緊 operation 既工種
Project 就冇所謂啦，meet target 就係得

Work From Hospital就有你份

你死去街睇下啦一半人屌你老母都幾撚肯定wfh都照有一堆人出街食飯行山之類啲嘢 唔講仲以為武肺識分地方傳播

一個傳染一車人

你出去玩關我閪事咩
大把人真係驚喎

如果wfh同時香港人可以唔出街吃喝玩樂我就buy 喇，講到尾香港人只係唔想番工者

WFC就有你份

冇人屌？

公務員又大量奶野啦，林鄭繼續玩，好快連政府各大部門都變埋黃店

星期六日同平日有得比？

如果你係做建築行業你就明我講乜

巴打心水清

有份：停未呀
無份：停乜鳩 公務員就係要服務架啦

變極都唔會罷工架啦
777就係睇死香港人既奴性

Work from home 就無啦
中左就 Work from hospital
死左就 Work from hell
扮工就 Work from hill

覺得全面禁堂食重要D

林奠表示未輸過

笑撚死一開波十幾單都wfh

可能我169打哂成船人未必全部人咁諗，但至少我身邊唔少人一邊屌無wfh 一邊出街玩同食飯

洗乜WFH. 政府想全民有抗體. 只要個個有抗體. 就可重啟經濟

777： 唔會中計

等星期六日條街都無人先來同我講WFH啦

（回帶）我地香港郵政11月已經知武漢肺炎人傳人

朝早大家樂，麥記，大快活一樣坐撚爆哂，班廢佬真係平行時空

WFH真係最低消費
爆到咁都唔搞Lockdown
痴撚線

林鄭幾時中招幾時超英趕美呀

臨病同無廢商量好，唔會騷擾打工仔

唔會得逞

Work乜q吖，停工加派錢就岩啦
係香港做生做死都係得份人工黎吊命

地盤猛鳩三五成羣飲啤酒

有信心明天過200

賓賓日日都 wfh

未 會中圈套

諗起都興奮

正解

外國模式lockdown係真係全部wfh，商舖餐廳停哂，只做有限度delivery。d警察仲會成日巡馬路公園，睇有無人違規。相比之下，香港其實完全無停過，純䘹有賴大家都識帶口罩先無爆到咁勁

至少番office既都做到wfh掛
到2020年都一定要返office先做到野既工真係on99

返工邊會有事ga

推

垃圾政府

如果減人工可以WFH, 你地願意減幾多成？

其實好多人都可以
只不過留咗係屋企嘅你唔會見到

就係呢班廢老先搞到香港大爆發

樓主拉得

但事實係星期六日見到出面條街地鐵巴士依舊係咁多人

講到外國模式lockdown好撚有效咁
咪又係爆到七彩
證明係唔work啦
所以唔應該wfh

個人認為全面禁堂食同休憩設施比wfh 更有效
一定有人屌我鍾意返工

繼續番工

WFH 為乜? 行商場 除罩行山就唔會播毒咩?

呢排日日都同老細早晨打招呼

聽講ive仲要返

屌佢老母其實等緊咩我想問？

紐西蘭lockdown一個月就已經受控啦

熱撚到咁邊個仲想戴住個口罩出街玩

香港都曾經有3個月受控啦

果陣咪就係封關wfh囉

你老母臭西見到你呢D奴性狗又ON9既弱智真係燥
WFH 一定百利而冇一害 起碼有一班人唔洗番工就唔會出街留係屋企
都要比你呢D弱智狗懶撚有正義感屌人唔想番工
下面仲有D柒頭quote正解? 含撚啦

抗體維持唔到好耐

請 no pay 囉

確診小咗就點都會解封架啦
你唔係覺得會封幾年呀？
今次到確診小咗後都係會再解封
你地個idea係0確診就永遠封撚住佢就一勞永逸
咪撚玩啦 無可能既事

確診少咗解封okay
咁依家多咗咪應該要封返囉

記低曬唔比home office既公司 屌佢老母

等過千宗喇 人命算得咩

Wfh不如居家令，wfh條街仲多人啦

WFH要黨安批准啊,你估仲係以前咁樣咩.

驚閪咩，香港人唔返工會死架，相信政府啦

己無限期WFH
唔WFH係個別公司問題

呢個比喻
笑到我
但真係好似

唔撚係比喻 香港人心知
你試下香港核爆 過1，2個月又出黎呻要返工搵食行街嫁啦
不服來屌

自己停工囉。

疫情大爆發下WFH係公司對員工應有嘅保障黎架喎

個個屌之前做乜放寬搞到惹返晒d病返黎丫嘛
根本係on9
好左就會放寬架啦
經濟不可能停咁耐
就算係連登仔最鐘意既trump trump 都係咁講啦

即係呢兩星期所有人WFH？

呢個時勢仲邊夠膽罷
香港好多月光族
俾人炒埋就食屎

WFH實際啲
講真爆到咁WFH先係合理
否則個老細真係好撚仆街
除非工作性質唔允許
咁你可以制定啲規則
例如工作時間內一定要聽電話etc.

之前二三月wfh係因為大陸好多嘅地方包括地方政府都停工
依家人地零感染威威豬復哂工
香港政府咪唔敢推wfh，一陣輸比人地咪無面

無d 骨氣最多咪即時劈炮唔撈囉上連登講把撚咩

D人都唔驚 你驚乜

酋:唔會比你哋小數人得逞

收皮啦
又要驚又想出糧 唔撚識辭職？

你份糧係咪包埋比老細中出完你老母再生埋個細佬比你

岩呀，商場好熱冇冷氣呀

講事實唔撚岩聽呀，你老母臭西幫我含撚就差唔多

佢就係要你死 點解要停？

咁真係好撚驚
唔撚係要有人確診先肯WFH呀嘛
你地之後都唔好一齊食野啦

反正餐廳無晚市做都蝕撚死架啦
街市又咁高危
超市/士多全部都唔好開啦
支持所有零售/飲食業全部wfh

同老細講
上嚟連登屌型啲

60單就叫wfh 返工自由呢？

唔好再細啲

堅係驚

咪撚中圈套呀林奠
我最愛番工

所以咪叫你辭職 一係同老細講
上嚟屌好有用？

全港wfh肯定成條街都係人

即刻駁嘴啲friend?
香港啲商場有咩玩呀請問?

push

林鄭傻閪

爆到咁樓主都肯繼續返工

你不如問下係donki既人好過啦

一WFM成個中國停晒

個個都行商場

咁你咪辭職囉 講咁多做咩

好撚on9成班人係到打橫黎講
如果WFH之後d人行山shopping而中招既話 係個d人自己抵死 係佢地自己選擇 主動出街而中招 死左都無得怨人
但係如果無WFH既話 係成班打工仔被逼出街搭車番工 甚至繼續見客 因為咁樣而爆發絕對係政府問題
政府絕對有迫切性同埋有責任去宣布WFH保障番打工仔健康
我唔明點解d人講到即使推行左WFH都仲係會有部分人去玩 所以WFH都無意義 呢種咁撚反智既邏輯

我不嬲都係屋企做野
影響唔到自己就唔使理唔俾講？

其實班人係咪政府啲人黎

d老細咪就係好似呢班人咁諗囉
覺得WFH d人會唔做野去左玩 結果都係一樣會中招 咁不如繼續番工

之後成班人話「咁你咪辭職囉」
咁個政府要黎做咩？

124 單

第一我係係屋企做野嘅
第二打工仔返唔返工都好
政府同公司都有責任保障市民同員工
成鳩日將全部責任推哂落打工仔身上係咩心態

係你班恐懼撚製造恐慌之嘛
跟本隻毒係政府吹出黎
其實跟本無人中過 班黃絲仲要信到十足十
比人打壓緊都唔知

佢地想全港經濟停頓但又想出糧

全港WTF就有份

全香港人死哂一齊WORK FROM HELL

1m單都要返工 民意瑋定係支持返工

唔會啦，仆街老細幾多單都要返
冇所謂 到時真係公司有人奶野咪大家攬炒

work from hospital都要返

政府就係想爆先証明到新起啲隔離營唔係嘥錢

我有同事接觸過確診人士 去左做檢疫但報告都未出腦細就叫佢番公司繼續做野
痴撚線

冇事！

你老豆老母生小個腦比你? 咁撚弱智都有既?
政府最撚鐘意你呢D弱智頭腦 "唔WFH D人咪又去出去吃喝玩樂"

做咕哩無wfh

咁呢個係事實，自己都自律唔到學咩叫人wfh?btw,你老母當年應該比狗屌先生到你依隻雜種淨係識吠

"WFH 一定百利而冇一害
起碼有一班人唔洗番工就唔會出街留係屋企"
岩唔撚岩呀屌你老母弱智仔?

死得10幾人

仲少過流感

冇事

我一開波已經講"如果wfh同時香港人可以唔出街吃喝玩樂我就buy"，不過睇你隻雜種狗都係唔撚識字

老闆話佢日日都岀街都冇事
有群體免疫，唔怕
準時番工

我BUY你老母咩
依家樓主係講緊政府肯唔肯WFH
你講乜撚野香港人可以唔出街吃喝玩樂我就buy
你BUY乜鳩? 即係市民出街你就唔撚BUY WFH呀?
你係咪真係弱智架 你係咪庇護工場番工架其實?

嘥鳩氣啦, 林奠呢條冚家剷, 以佢自以為是嘅性格, 佢決定咗嘅嘢, 唔到最後死傷慘烈都唔會作出改變

唔想返工為實

我buy你老母條屍去餵狗lo你就真係唔洗擔心中肺炎既，你未中果陣都係由個肺講野架喇

唔會 病毒返工時間唔會傳染人

新常態

到禮拜六日咪又係一街都係人

香港人唔會唔返工

爆到咁今日都大把人岀街，WFH唔洗啦

home office咪又係約埋去行山

岩啊 有呢啲老細 老閪照番 到時全公司都係唔撚好怨
佢屌你 你仲可以話 我冇確診啊 番工果日

大家好快可以work from hospital，去到死港豬們都要返工

錯喇
既然你一直都唔wfh
點解我唔出得街？
返工五日都冇得驚 出街一日半日驚？
緊係攬炒你

運輸署唔好WFH

唉渣架
講唔掂就人生攻擊 不過庇護工場番工 差唔多啦

重有叫雞群組
多方勢力隱瞞消息
隱瞞入境處濫批簽證比班雞

我公司就係咁

一開始成隻狗咁屌人老母仲好意思由你把狗口講出黎唔夠人講就潛啦

星期一繼續番工 保經濟

信政府驚閪？

我有條件支持正苦wfh有咩問題？如果wfh但d人都係出街吃喝玩樂既話咁樣有咩意思？唔通真係番工先會中招出街就唔中？你咪自己睇下今次第三波中招既人係番工中既多定出街中既多lo

香港人咁鍾意返工 點解要停

一句講晒 香港人咁鍾意返工 做乜要wfh

根本係啦
「為咗抗疫」而要全港WFH
「為咗抗疫」要No Pay Leave 又肯唔肯先？

吓？乜WFH唔係都返緊工嘅咩？

岩呀,到D老細奶野果陣唔知佢點諗

wfh唔係都係番工咩除非你認為wfh可以做平時番工做唔到既野吧

行山銀行話你知wfh 唔洗work㗎喎